港鐵縱火案被告昨不治 押6月再提訊

【星島日報報道】60歲保安員張錦輝涉嫌於2月10日在一列由金鐘正前往尖沙嘴站的列車上淋易燃液體後點火，造成19人受傷。被控有意圖而縱火的保安員在事件中嚴重燒傷，延至昨日凌晨因器官衰竭不治，案件今在裁判法院提訊，控方申請將案押後至6月26日，以待保安員的死亡證。
控方今透露，被告於5月14日早上5時19分離世。

咁就3個月
好快真係

已經冇人理